覺唔覺大部分連登仔都係TVB支持者

口講唔睇個啲咪又係無意間開住TVB播支那新聞
根本口講反共 實則就暗地支持支那侵略本地媒體
連登仔真係笑撚大人個口

口講cctvb但又成日睇住 真係想佢收皮就好心大家就真係熄左電視去啦

死撚開啲啦 奶共媒體都支持 事實證明連登仔真係得把口

[/i][/i][/i][/i]

連登仔不願面對真相

連集體罷睇支那媒體都做唔到 仲講乜撚港獨

見到出面班友討論埋啲濕鳩支那劇就知冇得救 可以預見幾年後00後霸佔嘅連登只會長期出現支那劇 TVB 討論post